[緊急] 召集各位有投映器既手足 即刻落街直播民間記者會

今日黑警曱甴轉左網上播
佢地冇辦法再扭曲真相
所以民間記者會絕對拎哂優勢
係市民聽到警謊前
將呢兩日既警暴同恐怖襲擊公諸於世
但問題係民記既受眾一直都唔算好大
今日係一個絕佳機會將民記既力量發揮到最大！！
要立即準備8點落區搞投映會！！！！

哇咁急希望有人睇到

推 順便借位

【認真參考日本社運】想行得遠過藍絲，不如唔好再鬧同路人啲ig？

推

幫手推

ppp

全世界
落街

幫手推呀

好提議 幫推

有諗頭
推

推呀